有四十八歲 休班警 猝死冇時間

仲有荔景宿舍 青衣黑警
霎眼五十六 時日無多曾經守沙角
退役要翻閹 馬姓死得太晚
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

詞啱音
但寫唔出意境
可以用多啲修辭手法
例如生命就好似麵包咁
又好味又可以充肌

無賴?

係咪有死亡筆記跌左落黎

邊間教會？

屌

然後突然夏天 望望tg 應該吃已盡吃
我的套裝 豬嘴 書包 都經已荒廢

齊慶賀

有四十八歲 又辦驚 猝死冇時間

針賓院

然後突然今秋 望望身邊 應該有已盡有
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

紅字